咕姑固嘈啲定升key雀嘈啲

咕姑固會企喺你冷氣機叫但係細聲啲
升key雀大聲啲但係企遠啲叫

大家覺得邊隻嘈啲

一隻咕姑固負皮了

叫春雀最嘈

呀呀呀吖～哦!

呻吟鳥

兩隻咕姑固負皮

咕菇固～

喔餓 ~ 喔餓 ~ 喔餓 ~

原來咕姑固叫嗰陣個頭會向下